一人一個做兵做水泡嘅例子

對方=
我=

: 得唔得閒？
: 係度係度
: 我好唔開心，可唔可以陪我傾下計？
: 冇問題

一個禮拜後......

: hi
: 食咗早餐未？
.
.
.

深夜會搵你日頭唔見人

Lm

有事鍾無艷，無事夏迎春

見慣不怪

狗都不如

可以試著已讀不回佢

主要睇果日得唔得閒有冇心情覆 冇就唔覆了

我次次都狗衝

睇嚟我要set個期限俾自己，唔好再搵佢

岩啊 同我一樣set個限期比自己
好成功

我決定瘋狂返part-time

希望有效......

請問咁樣算係咩類型嘅兵？

加油時間好快過

巴打你賺左架啦 放手啦依d女一齊左都喊三聲

點先搵到毒撚？

連登大把 但小心精神病人

你地係度打情駡俏

可能毒撚太易動心 我都想有人愛我

你冇睇佢d post姐 同小多士有得揮

小多士就算啦

人嚟啊！呢度有個青山走犯

mk不了

係感情台放個tg都大把人add既 Mk player 毒撚都有既

偽毒大把

你都幾多要求

唔想俾偽毒收兵

你身邊冇異性咩 要上黎識

我幾時有上嚟識

又係你話點先識到毒撚

因為精神病人話毒撚會秒回
所以我未覆佢「點識到毒撚」

精神病人毒撚

佢好想你識佢

講起毒撚

我諗起個套電車男

你估你係王傑

有番d年紀wo 加油啊電車

佢個樣真係好有代入感

依家個個都用手機上討論區了 好冇feel

好懷念以前有msn的日子

用m群一班人吹水

最鍾意震人同不停上線

博存在感

細個有女搵都幾開心

以前冇咁多所謂嘅「女神」

所以易啲有女搵

以前有mk妹 真性情 依家d女好假

依家mk妹mk仔都轉型

仲有舊時代既產物架 不過少
依家文青妹都幾清新同吸引

氣質長裙

你係咪

仲有1個鐘就5點

無啦
今日攤咗牌 同佢講 我唔想再繼續
以後先聽到佢把聲既機會都無

自膠

我都同對方攤緊牌

我寧願佢對我狠心啲絕情啲
就係知道佢對我都有啲感覺 我先一直走唔開

女漢子

訓先

啱呀屌 比我以前啲女朋友知我點對佢
一定嬲撚到仆街
唔好講你睇唔起我 我都睇唔起自己
所以我攤咗牌 會走架啦

早抖

我仲等緊對方聲晚安

你個精神病折磨咗你幾耐？

做緊...

既然攤咗牌，就當呢段關係結束。

加油啊

我好中意毒女

伙食兵？

傻的嗎

其實已經退緊役 但女神仲會搵我 好彩今日無

block咗女神

眼不見為淨

求靚女圖

做唔出...牌又攤過，無答覆無拒絕
明顯收鳩我做兵，自己知自己事，但就係未抽到身

佢唔靚但好可愛

我都係咁

不如試下搵啲興趣玩下，返下part-time job

睇下可唔可以慢慢淡忘

唉

好似有故事，講嚟聽下

都係類似咁
不過我唔會問人食左早餐未

咁你問咩

有野想講就直接講

咁依家退役未？

都冇得唔退啦
又冇咩機會接觸

放手放開所有

一邊做兵，一邊溝另一條女，咁我算係乜？

已經放開哂所有

想騎牛搵馬

邊個咁狠心俾負皮

呢d野有咩好留意

聽完呢隻之後再聽返好多隻高登音樂台啲歌

果陣氣氛真係好好 好高質

飲翻杯暖身

我想醉

約佢出街唔出
約佢食嘢唔食
接佢收工唔俾
同佢表白唔受
同佢絕交接受

肯同你絕交就唔算收兵啦

一齊飲

又慘得過你肯做

退役中

仲未訓咩

訓咗幾粒鐘就醒咗

唔好飲咁多啦

有男朋友果時就話你係big brother 好重要

同男女朋友嗌交時就搵你

和好就已讀不回你

正解

一樣

頂你 聽到眼濕濕

人生係自己既
覺得有大把時間
咪繼續做兵(人地條狗)

其他人就享受緊戀愛既甜蜜
你就繼續食屎

浪費時間喺虛無野度 攪到無乜戀愛經驗
到遇岩既人時唔識點拍拖

最緊要係 一開始就set左自己係兵
地位低一等 邊有人會對個咁cheap既人動情
喺佢眼中只會睇你唔起

就開sem

係時候調整生理時鐘

我唔要做狗

聽多幾次會習慣？

最緊要你仲應佢
動左情 對方又知 已經冇得做返純朋友
佢又唔會中意你既
仲keep住呢個關係 係咪犯賤
有幾痛 都係自己攞黎

佢搵你 你忍唔到淨已讀既
咪直接block左佢
過一排到你中意第二個
甚至拍埋拖
佢變左粒塵
咩樣都可能唔記得

你細個好愛好中意既野
你大個仲會唔會渣喺手

你講得好好
好啦真係下定決心

一齊努力

仲有排放

返學幾好

起碼有野做下，有個精神寄託

冇咁多時間去亂諗嘢

都係 但我聽做廢青

識翻班新朋友

唔洗再做狗

樓主係咪好無聊
見有人留言 你就不斷回覆

開番sem咪又係果堆朋友

係

歡迎加入

次次group project都係等人分曬組

先入組

好毒啊你

次次固定果d fd

多謝

沒有fd子

分完組果d做唔到fd?

hi bye fd

咁要去識吓

去做gym啦
又識到人又可以操fit個身體

其實人地都唔想冇左隻兵
當灰心灰意時又比d甜頭你
搞到一世A0

死心啦

你確定關係冇錯到?

唔會秒回，夜晚先搵你傾計
日頭你唔會知佢做緊咩

心情垃圾桶

係時候要振作起嚟

以後要對自己好啲

兵做一次就夠啦

明明自己心情都唔好

卻要假裝開心，落力討對方歡心

做開暖爐

好想喊

又已讀不回啦

算吧啦

好傷心，佢條仆街

完了吧 如無意外

好撚核突

我都成日聽

吔屎啦

誰料你見鬆綁了又願見面

次次都隔半日先回我

但又唔係唔理我， 想點

瘋狂傾電話, SMS成個月, 又出街睇戲食飯, 好想見你咁
之後有一日突然消失, 唔覆任何野

應該俾人溝左唔洗再搵我

(十幾年前既事)

三年黎兩次俾人玩

對方係pk嘅獅子座
佢知我鍾意佢
佢亦都拒絕過我
咁我咪諗住做朋友算
點知都係有事先搵我個種
屌佢老味連朋友都唔算
仲覺得自己無錯
成日要我聽佢講俾邊個屌完又後悔嘅野
又話想死又剩
最後明白一切，決定絕交
佢仲想拖9住我

放過自己啦

條女好清楚收兵好過嫁人

走啦

做左7個月

好啦聽你講飲少啲

今晚再飲

小二！嚟多碟花生呀唔該

搵唔到人陪佢食野先搵我
電腦野唔識立即打俾我
SC永遠只send story俾我但無睇我send返俾佢既野
無上堂 notes 無間就即刻搵我
平時搵佢十個鐘都唔覆
搵我時候既都係太悶

晚晚都飲 只係多定少既問題

已棄
最憎啲要人圍係佢身邊嘅人
依家見到面連hibye都唔會

遲到早走放飛機，三分鐘熱度

我明呀

狗都不如......

女神好多都港女格,我寧願識個普通女仔性格好都唔想再識著所謂既女神

做左3年兵
想放棄嘅時候又比佢撚到 然後出街又拖住我咁 想點先
Btw犯賤到而家仲覺得遲下會一齊到 抽唔到身

發覺好多收兵既都唔係靚女黎
返而靚女既好多收兵
最多港女小小
而收我個個正正係柒柒地

算啦樓主 斬掉重練啦

大力掌摑自己，直到清醒為止

欲練此功，必先自宮

柒又點收兵呀

就係以為柒唔會收兵
想溝個穩穩定定既
點撚知同d fd一樣
咩女人都收兵

問題唔係對方係咪女神級
而係你係咪同佢同級數

除非你自動降低自己
如果唔係一黎就 feel 到大家有差異既時候
就注定 bad end
就算俾係力追到佢, 你又可以 keep 到幾耐
有條件既多人追, 就算佢本身個人唔公廁好專一
你都未必有咁既自信同心理質素去 handle

好多所謂既單戀苦戀, 一係咁岩你唔係對方杯茶
一係就自己不自量力, 越級挑戰

唔好講到委屈自己寧願去識D普遍女仔
而係睇自己夠唔夠班去溝所謂既女神級 (唔好講咩錢、樣、身高, 呢D只係加分既條件, 但我重點唔喺呢度唔好離題)
不過係夠班既, 就唔會呢度出現

當認清佢只想收你做兵時，唯有攞出僅餘嘅理性抽身

記住
佢可以浪費自己時間，但你唔好容讓佢浪費你時間

利申：過來人

依句啱
自己時間好寶貴

我block 9 對方了

呢度好多人有入伍妄想症

毒撚真係好恐怖

對自己好啲

女追男 仲要倒貼咁倒 攞嚟賤
決定左過完年就抽身 真係唔可以再哂時間落佢身上
打醒自己

絲打加油

正解

女人如果單身 而係佢地眼中你係有質素既男人 又鐘意你
只要你同佢地曖昧少少 佢地會仲急過你 因為驚你俾人搶左
所以我後來就明白 女人收你兵
你唔好怨 最多唔理佢
反而係要思考 點解你係佢眼中價值只有「兵」 而你又要去做
男人點都要自強不息 去令女人覺得值得委身於你 咁先係正道

樓主仲推緊

屌

句句都回

係呀

一係就俾 sosad 符號

係唔係打多2隻字會死呀 !

同你曖昧攝時間
攝夠就話自己有啲事諗唔到叫你走

多到不能盡錄

唔好比佢停

放榜前夕試過同一個女仔兩個人去唱通k
咁個排同佢嘅關係都幾曖昧下
唱到啲失戀情歌嘅時候佢忍唔住喊
應該係掛住佢嘅前度
而妄想可以同女神一齊嘅兵仔
呢個時候就只好攬住佢安慰佢同遞紙巾俾佢
我見到佢喊我都好唔開心

一句
做返個男人啦

點解你係佢眼中價值只有「兵」 而你又要去做

正呀呢句
但班友盲哂
又點會睇到自己做緊人地條狗
叫你hand就俾hand
sit就即刻sit
有冇作為人既尊嚴

第一次中伏都可以話仔女仆街

第二次就真係

一開始幾個月真係做在狗
咁最後一次做d野唔合佢意，我無再就佢（即做番自己性格）
就永遠不會再見
其實做番自己係最好，係鐘意你點都鐘意你

點樣識女仔

請參考偽毒mk

推

參考到就唔洗問啦

因為無咩人會想覆痴線佬

自己擺嚟衰
你咁講同自己認左自己係隨傳隨到既兵有乜分別
就算你本身有價值都變得冇價值 地底泥一樣
唔好賴人收你兵 你自己唔係厹格都唔會比人收到

Agger

係咪獅子都係咁
佢做在D野,簡接知道我鐘意佢
但佢無直接拒絕我,
之後都有照出街.
但對我完全唔尊重
遲到,早退,放飛機.
我同佢講我要閃人囉.
之後就再無聯絡
佢係完全唔知錯.
佢覺得完全無問題,
我可以唔同佢玩的.

可以同你講，係
我遇過嘅我fd遇過嘅
都係咁自我中心
要人準時但自己就遲
唔鍾意你就唔會尊重你
但又唔會拒絕，會拖9你
收人做兵又唔覺得自己有做過
依家聽到係獅子座都驚

我都就快變精神病人

你落去下面
搵孔子覆你啦